2028年 選班長使唔使證明擁護基本法反港獨

可能選行長都得

唔唱國歌冇飯食